有邊個財演跟親都輸？

尋日跟小炒王買2007，即刻中伏

有本事駛乜跟人

就係無本事囉

沈大輸

尊重啦，今年中到啪啪聲

媽咪麵

周顯

施宏毅
乜撚都話升，一味牛市gogogo
騰訊南非股東出貨之後佢仲拍片話目標價576蚊

捕瘋

麵神真係唔到你唔信

買內銀，全年無休

圖太郎

條仆街死財演之前真係個個禮拜叫人買939建行
9蚊碌落黎$8.1叫人買
碌落黎7蚊又叫人買
個段時期叫左好多次

唉屌，同左佢同船，仆街

黃國英 QQ 變KILLKILL

之前佢美股賺大錢你唔講

仲成日叫人退訂閱

之前美股有人唔賺咩

佢專散貨

溫傑

郭施治，年頭成日叫人買定一手擺係度
沈慶雄，好記得又係年頭話騰訊長遠無問題，上半年買騰訊，下半年收割，跟左就輸到仆街